有冇巴絲Android轉iPhone要用BackupTrans轉Whatsapp

之前做孝子買左XS MAX 俾老母
仲買埋BackupTrans幫佢轉Whatsapp Data
點知老母扭計唔肯轉iPhone
係要用三叔
而家BackupTrans有三個位
睇下有冇巴絲要PM我

我試試先
Thx 巴打

巴打介有冇

巴打仲有無?